大埔公路五車相撞 駕電單車休班警爆頭慘死

【22:25更新】警方調查顯示涉事5部車輛，最尾第5部車收掣不及撞上前車，當時鐵騎士在第2位置，被後方第3部車輾過頭部不治
【21:44】據悉，死者為隸屬新界南總區的休班機動部隊(PTU)警員

呢單可以加入警察聯賽？

一pat腦漿

夾係中間點撞先可以咁岩碌爆個頭？

輾到一地都係

有頭盔都爆左？

第5部車要開幾快先撞到咁

抵撚死
屌你老母趁地淋啦

Good show

3部都輾中頭部咁勁？
大頭怪嬰黎？

除左恭喜我都唔知講咩好

移走塊綠布睇睇？

三振出局

東方有相，不過攞開綠布之後係一塊白布